覺唔覺得用公司廁所屙屎嘅人唔死都冇用？

我今日喺廁所裝到個intern屙左三十六分鐘屎，我即刻敲門屌到個98年intern仆街，佢嚇到屎都冇聞

公司出糧係請你做野唔係屙屎，唉家陣d 90後真係on99

正常人都唔聞屎的

樓主無叫佢奶返乾淨個屎坑都算係咁了

直接推開道門入去屌佢啦

條友唔識廣東話 九成係新移民

聞同抆兩隻字嚟
你明明識打隻字出嚟，但認唔到字？

好明顯打緊機啦。不如你下次問佢玩緊咩好過啦

我之後睇返個屎坑一d屎漬都冇，懷疑佢係入廁所吞pop

不能同意更多

係咪屙屎都要同你申請

佢肯定係認真撚

其實5P字同殘體字你都會睇得明

未至於，我只係特登恥笑你

我地人事部打算整張form for申請去廁所

好好笑？

所以我一般柯屎都係同柯尿時間差唔多
盡量30秒內柯完 (連著褲)
唔想比老闆覺得我蛇王

好唔好笑都唔使同你交代啦

用36分鐘屙屎
以為公司係你屋企咩

樓豬hoball btw 樓豬又知佢冇抆屎 你奶過？

連人地痾左幾耐你都計住晒, 你都好得閒下喎

真係幾好笑

你開門抆屎架

個人用咗屙屎用咗兩分鐘....
但係佢自己用咗兩分鐘睇人痾屎
邊一樣浪費公司資源

我通常柯落樓主個口到，柯完即刻會幫我奶乾淨

覺唔覺得用公司廁所唔屙屎嘅人唔死都冇用？

我一直喺上面望實佢

HR真係搞屎棍，無野揾野來整，正經事又唔做淨係識諗埋d婆姆數欺壓同事，人地亞Head未出聲你出乜聲，又唔係你出糧俾佢，安安份份去訂廁紙訂文具唔得嘅

我望左佢半粒幾鐘

我係hr阿頭

好恐怖

垃圾

🙄🙄🙄自己出警告信俾自己

咁多野唔做去CHECK 人去咗幾耐廁所
你都好撚得閒
BETWEEN
認真MODE：返工時間去開大先係應有態度

HR得佢一個，亞頭又係佢，做靚又係佢，可悲

想同樓主一齊痾跟住鬥快

係公司廁所屙緊屎覆你

佢大可以唔出糧俾人等俾人告

人地去左三十分鐘 你望住佢三十分鐘 咁你同佢有咩分別

痾屎又唔係曠工，咩唔做嘢

係囉 應該拍卡去廁所
每次去多過五分鐘就扣錢
一日最多去廁所五次

叫你係翻工㗎嘛 一係用lunch break柯飽佢囉

利申曲

叫hr唔好俾reference letter佢

上次我捉到樓豬廁所上高登上足個半鐘

平時攬屎片返工，廁所都唔使去

你一痾就全日？
我直頭唔返屋企，唔食飯，唔去廁所，只要係返緊工都會一日廿四粒鐘不停做嘢

呢樣真

一間公司有靚廁所 柯屎柯到死都幾爽喎

你怕唔怕佢擦D屎落你隻杯度

上司咁刻薄
噉就直頭喺個位嗰度屙屎
乾手淨腳冇位可以入

上月有個同事因為痾屎太耐收warning letter ， 之後未見過佢屙屎

依家d 老屎忽 連字詞意思都唔識分

係真啲九十後真係唔屎都冇用

可能用石屎封住左

覺唔覺得係公司廁所睇人屙屎仲要計時嘅人唔死都冇用？

朝朝都柯，屋企要去都忍住先

你話係直屬上司等佢返位屌到佢上花板都話，關你HR撚事咩

98年intern依家四十歲未

一間公司好唔好睇個廁所就知，如果個廁所乾淨又舒服，而且廁紙質地好真係加好多分

最鍾意係公司屙屎
收住人工黎屙屎既感覺超爽

簡直係全日最爽ge時間

巴打 識玩

公司廁所有冷氣又有香薰，會疴得特別多 d

咪係

次次食完早餐都入去痾番一個鐘先出黎
我啲野做得哂
你吹咩

我地hr係負責管人
佢地係負責做野 點同
講野之前用下自己大腦

你真當自己係老世？

2018仲上高登

我都想死，但我死會間接害到好多人

利申：用公司廁所一日屙2次

蛇王唔撚得牙 屌你老母

hr唔管人咁我地仲有咩用

識屙一定係公司屙
屙屎有錢收 你都咪話唔爽

姐係唔撐牙糟姐

樓主喺佢痾緊嗰陣屌過

知唔知道紀律兩隻字點寫

在心中

hr不嬲都係一般同事嘅大佬
你第一日返工？

咁鐘管人去做懲教

咁鐘意管人去做懲教

痴撚線屙咁耐
應該好似我咁日日著條紙尿片返工，直接係位屙屎屙尿

上次係廁格見到世清練拳

人地返咩工你都要管 不如你做懲教啦

上面條友咩樹

ching未免太無良了

我問佢做咩屙咁耐 佢嚇到由粒狀屎變水狀屎

樓主日日聞屎？屎除左臭味仲有咩味？

呢個好笑

真人真事

樓主負責洗廁所

飲咖啡小心D啊

尊重啦

牙銘

樓豬波台假膠

ching 都算仁慈 只係敲門屌
比著我去成半粒鍾已經出warning

ching幾時回復正常

你都未出嚟做野唔好扮

係d女人先會搞埋d on9野

我係巴打

請善用起底功能

咪扮 張x雯 32 歲 中女 做吉野家

你唔俾我痾，咪賴喺你個位度囉

覺
所以多數屙落樓主個口

HR打雜咋你係

你裝到佢? 偷窺變態佬

我係老豆係老細

咪爆

唔好得個講字 睇下我報唔報警？

我係你老母

垃圾先做吉野家

唔報死全家

系

我老母做雞